有無人要大家樂劵 想換麥記or大快活

如題

推

又邊度膠呀

你唔撚出去屌班查案撚去屌鳩我開膠po

我屌哂你全家起撚埋你太婆呀屌你老母

Push

拉拉

幫推

果日情緒病發作 惡過狗